打你老母折咩打折 死返上大陸開鋪啦柒頭

巴打們知唔知呢間野仲係咪打緊折